今日只係第一步，唔好輕敵

講緊對家，今日只係第一步，
日後仲有網上審查，督灰，去專家化，
唔好輕敵！唔好覺得上街繼續抗爭就有成功
佢哋會有唔同方法打壓

當自己係西藏新疆人咁諗，就知我哋要提防啲乜。